% % Список литературы при помощи BibTeX
% Юзать так:
%
% pdflatex report
% bibtex report
% pdflatex report

\bibliographystyle{gost780u}

\section*{\large Список источников}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Список источников}
\begin{enumerate}
	\item Zharzhanova Zhainagul Kuandykovna Computer simulation is one of effective methods for the study of Informatics // International scientific review. 2019. №LVII. [Электронный ресурс]. Режим доступа: \url{https://cyberleninka.ru/article/n/computer-simulation-is-one-of-effective-methods-for-the-study-of-informatics}  (дата обращения: 20.09.2022). \label{bib:1}
	\item Galaxy3D // [Электронный ресурс]. Режим доступа: \url{https://galaxy3d.ru} (дата обращения: 20.09.2022) \label{bib:2}
	\item SpaceGid // [Электронный ресурс]. Режим доступа: \url{https://spacegid.com/3d-model-solnechnoy-sistemyi.html} (дата обращения: 20.09.2022) \label{bib:3}
	\item Компьютерная графика: учебное пособие. -- В.Е. Васильев, А.В. Морозов, 2005. -- С. 11-27. \label{bib:4}
	\item Computer graphics: theory and applications. -- Tosiyasu L.Kunii, 1983. -- C. 35-45. \label{bib:5}
	\item Алгоритмические основы машинной графики. (Procedural Elements for Computer Graphics). -- Роджерс Д.Ф., 1989. -- С. 233-360 \label{bib:6}
	\item Компьютерная графика: учебное пособие. Т.О. Перемитина, 2012. -- С. 79-92 \label{bib:7} 
	\item Типы источников света. [Электронный ресурс]. Режим доступа: \url{https://wikichi.ru/wiki/Computer_graphics_lighting} (дата обращения: 20.09.2022). \label{bib:8}
	\item Документация библиотеки Qt Test [Электронный ресурс]. Режим доступа: \url{https://doc.qt.io/qt-6/qttest-index.html} (дата обращения: 15.10.2022). \label{bib:9}
	\item Документация по библиотеке getopt. [Электронный ресурс]. Режим доступа: \url{https://ru.manpages.org/getopt/3} (дата обращения: 05.10.2022) \label{bib:10}
	\item Документация по операционной системе macOS Ventura. [Электронный ресурс]. Режим доступа: \url{https://www.apple.com/macos/ventura/} (дата обращения: 22.11.2022). \label{bib:11}
	\item Документация по процессору Apple M1. [Электронный ресурс]. Режим доступа: \url{https://www.apple.com/ru/newsroom/2020/11/apple-unleashes-m1/} (дата обращения: 22.11.2022). \label{bib:12}
	\item Курс лекций по Компьютерной графике. -- А.В. Куров 2021. \label{bib:13}
	\item Моделирование движения космических тел для исследования устойчивости планетарных систем двойных звёзд -- Д. Д. Колпащикова, 2018.  — С. 24-30. // [Электронный ресурс]. Режим доступа: \url{https://moluch.ru/archive/224/52740/} (дата обращения: 20.11.2022). \label{bib:14}
\end{enumerate}